比人hurt 先會刻骨銘心

班賤種唔會記得你對佢幾好
只會記得比人hurt 過先係最痛
你對佢幾好 都對唔上ex 對佢既傷害

唔夠愛你姐

唔夠粗下話

咁無計了
對佢幾咁好
都比唔上ex對佢做過既仆街野

啱啱一齊？

只係想講ex 個影響力超負我想像

啱啊！對佢幾好都冇用，因為你嘅好比不上其他人對佢嘅差刻骨銘心。因為自己連傷害佢嘅機會都冇

如果佢地一齊好耐你又啱啱一齊你都可以等下嘅
但如果你地一齊仲耐咁就窄啲

其實hurt到人都會好刻骨銘心
我好後悔

咁我做佢個ex
咪解決左個問題囉

人地騎牛搵馬 你識條鐵咩 hurt 你老母
你就係個隻比佢騎緊既水牛 等到佢搵番隻馬[前度 or 新歡] 你隻牛咪係到叫春囉 跟住就9 up 埋d 歪理[好似標題咁]

😅😅😅

因為對一個人上左心先比佢hurt到啫..

其實唔係因為被人傷先記得人
係因為多一個人太重視 太用心
先會被傷害

不過如果人心裏面有另一個
就唔好同人一齊啦